<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
    <Doberkin_Apparel_Jumpsuit.label>combinaison doberkin</Doberkin_Apparel_Jumpsuit.label>
    <Doberkin_Apparel_Jumpsuit.description>Une combinaison standard portée par les doberkins. Elle offre une protection minimale mais augmente légèrement la vitesse de déplacement grâce à des micro-rotors.</Doberkin_Apparel_Jumpsuit.description>
    <Doberkin_Apparel_TacticalVest.label>gilet doberkin</Doberkin_Apparel_TacticalVest.label>
    <Doberkin_Apparel_TacticalVest.description>Un gilet de protection moderne qui protège le torse et le cou. Légèrement inférieur aux gilets pare-balles classiques, mais naturellement peu coûteux à fabriquer.</Doberkin_Apparel_TacticalVest.description>
    <Doberkin_Apparel_TacticalRigging_Light.label>harnais tactique léger</Doberkin_Apparel_TacticalRigging_Light.label>
    <Doberkin_Apparel_TacticalRigging_Light.description>L’un des gilets de portage les plus courants, porté aussi bien par le personnel militaire que par les mercenaires. Il sert principalement à stocker des munitions et de l’équipement pour les opérations militaires de longue durée.</Doberkin_Apparel_TacticalRigging_Light.description>
    <Doberkin_Apparel_TacticalRigging_Heavy.label>harnais tactique lourd</Doberkin_Apparel_TacticalRigging_Heavy.label>
    <Doberkin_Apparel_TacticalRigging_Heavy.description>Une variante du harnais tactique léger, équipée de davantage de poches pour augmenter la capacité de port, au prix d’une légère réduction de la vitesse de déplacement.</Doberkin_Apparel_TacticalRigging_Heavy.description>
    <Doberkin_Apparel_BallisticHelmet.label>casque doberkin</Doberkin_Apparel_BallisticHelmet.label>
    <Doberkin_Apparel_BallisticHelmet.description>Un casque balistique standard porté par les doberkins.</Doberkin_Apparel_BallisticHelmet.description>
    <Doberkin_Apparel_Balaclava.label>cagoule doberkin</Doberkin_Apparel_Balaclava.label>
    <Doberkin_Apparel_Balaclava.description>Une cagoule tactique offrant une légère protection et une bonne isolation.</Doberkin_Apparel_Balaclava.description>
    <Doberkin_GlovesReinforced.label>gants renforcés</Doberkin_GlovesReinforced.label>
    <Doberkin_GlovesReinforced.description>Une paire de gants renforcés, couramment portés par les mercenaires et ceux qui servent dans les forces militaires.</Doberkin_GlovesReinforced.description>
    <Doberkin_BootsReinforced.label>bottes renforcées</Doberkin_BootsReinforced.label>
    <Doberkin_BootsReinforced.description>Une paire de bottes renforcées, couramment portées par les mercenaires et ceux qui servent dans les forces militaires.</Doberkin_BootsReinforced.description>
    <Doberkin_Apparel_NeckProtector.label>protège-cou doberkin</Doberkin_Apparel_NeckProtector.label>
    <Doberkin_Apparel_NeckProtector.description>Un équipement de protection basique qui protège le cou du porteur contre les attaques physiques.</Doberkin_Apparel_NeckProtector.description>
</LanguageData>