<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
    <DataBank_EnergyWeapons.label>banque de données (armes énergétiques DKF)</DataBank_EnergyWeapons.label>
    <DataBank_EnergyWeapons.comps.li.jobString>Analyser la banque de données</DataBank_EnergyWeapons.comps.li.jobString>
    <DataBank_PulseWeapons.label>banque de données (armes à impulsion)</DataBank_PulseWeapons.label>
    <DataBank_PulseWeapons.comps.li.jobString>Analyser la banque de données</DataBank_PulseWeapons.comps.li.jobString>
    <DataBank_HighCommanderGears.label>banque de données (équipement de haut commandant)</DataBank_HighCommanderGears.label>
    <DataBank_HighCommanderGears.comps.li.jobString>Analyser la banque de données</DataBank_HighCommanderGears.comps.li.jobString>
    <Doberkin_ComponentIndustrial.label>composant industriel doberkin</Doberkin_ComponentIndustrial.label>
    <Doberkin_ComponentIndustrial.description>L’une des pièces de matériel les plus basiques et les plus répandues de la Fédération doberman, un composant de fabrication simple destiné aux usages civils et militaires.</Doberkin_ComponentIndustrial.description>
    <Doberkin_ComponentSpacer.label>composant avancé doberkin</Doberkin_ComponentSpacer.label>
    <Doberkin_ComponentSpacer.description>Une pièce essentielle de machinerie avancée, largement utilisée dans la fabrication des équipements doberkin haut de gamme, de l’armement et de diverses machines.\n\nCette technologie est si vitale qu’elle ne peut être obtenue qu’auprès de la Fédération doberman.</Doberkin_ComponentSpacer.description>
    <Doberman_KevlarArmor.label>armure en kevlar pour doberman</Doberman_KevlarArmor.label>
    <Doberman_KevlarArmor.description>Un équipement simple conçu pour les dobermans, leur offrant une protection correcte en couvrant leurs points vitaux avec du kevlar. On le voit surtout utilisé par les divisions de sécurité et de police, notamment dans de nombreuses colonies où la demande d’équipement de protection accessible pour dobermans est répandue.</Doberman_KevlarArmor.description>
    <Doberman_ProtectgearArmor.label>armure de protection pour unité canine</Doberman_ProtectgearArmor.label>
    <Doberman_ProtectgearArmor.description>Un équipement spécialement conçu pour les dobermans adultes, leur offrant une protection convenable. Sa conception complexe leur permet de conserver une bonne liberté de mouvement malgré l’armure complète, tout en leur accordant une immunité totale contre l’accumulation toxique.</Doberman_ProtectgearArmor.description>
</LanguageData>