<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
    <DataBank_ShieldCommanderGears.label>Banque de données (équipement de commandant bouclier)</DataBank_ShieldCommanderGears.label>
    <DataBank_ShieldCommanderGears.description>Une banque de données contenant les schémas et les informations nécessaires à la fabrication de l’équipement de commandant-bouclier.</DataBank_ShieldCommanderGears.description>
    <DataBank_PowerArmor.label>Banque de données (équipement d'armure assistée doberkin)</DataBank_PowerArmor.label>
    <DataBank_PowerArmor.description>Une banque de données contenant les schémas de l’armure assistée doberkin.</DataBank_PowerArmor.description>
    <DataBank_EnergyWeapons.label>Banque de données (armes énergétiques DKF)</DataBank_EnergyWeapons.label>
    <DataBank_EnergyWeapons.description>Une banque de données consacrée aux armes énergétiques DKF.</DataBank_EnergyWeapons.description>
    <DataBank_ShieldCommanderWeapons.label>Banque de données (armes de commandant bouclier)</DataBank_ShieldCommanderWeapons.label>
    <DataBank_ShieldCommanderWeapons.description>Une banque de données consacrée aux armes des commandants-boucliers.</DataBank_ShieldCommanderWeapons.description>
    <DataBank_HighCommanderGears.label>Banque de données (équipement de haut commandant)</DataBank_HighCommanderGears.label>
    <DataBank_HighCommanderGears.description>Une banque de données consacrée à l’équipement des hauts commandants.</DataBank_HighCommanderGears.description>
    <DataBank_QuickSilverImplant.label>Banque de données (implant Quick Silver)</DataBank_QuickSilverImplant.label>
    <DataBank_QuickSilverImplant.description>Une banque de données consacrée à la technologie Quick Silver.</DataBank_QuickSilverImplant.description>
    <Doberkin_ComponentSpacer.label>Composant avancé doberkin</Doberkin_ComponentSpacer.label>
    <Doberkin_ComponentSpacer.description>Une pièce essentielle de machinerie avancée, largement utilisée dans la fabrication des équipements doberkin haut de gamme, de l’armement et de diverses machines.

Cette technologie est si vitale qu’elle ne peut être obtenue qu’auprès de la Fédération doberman.</Doberkin_ComponentSpacer.description>
    <Neurogen_Serum.label>Sérum Neurogen</Neurogen_Serum.label>
    <Neurogen_Serum.description>Un médicament essentiel pour les utilisateurs d’implants Quick Silver, employé pour éliminer la neurodégénérescence invalidante du système du patient.

Ce sérum est fabriqué en convertissant la médecine végétale sous forme liquide, puis en la stockant dans un injecteur de sérum.</Neurogen_Serum.description>
</LanguageData>