<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
    <DB_Citizen.title>citoyen de la Fédération doberman</DB_Citizen.title>
    <DB_Citizen.titleShort>citoyen</DB_Citizen.titleShort>
    <DB_Citizen.baseDesc>[PAWN_nameDef] a grandi en tant que fier citoyen de la Fédération doberman. Après avoir traversé de nombreuses épreuves, [PAWN_nameDef] a prouvé être un atout précieux pour la grande mission d’expansion industrielle décrétée par feu Douglas Doberman.</DB_Citizen.baseDesc>
    <DB_ExGangMember.title>ex-membre de gang</DB_ExGangMember.title>
    <DB_ExGangMember.titleShort>vagabond</DB_ExGangMember.titleShort>
    <DB_ExGangMember.baseDesc>[PAWN_nameDef] était autrefois membre d’un gang notoire, semant la peur chez les habitants et constituant un véritable fléau pour la police. Le règne de terreur du gang de [PAWN_nameDef] prit finalement fin lorsqu’une escouade d’élite de chasseurs cybernétiques intervint et massacra tous les membres du gang, y compris son chef.\n\nPar chance, [PAWN_nameDef] parvint à échapper au carnage et à se cacher, jurant de ne plus jamais rejoindre un gang.</DB_ExGangMember.baseDesc>
    <DB_ExGangLeader.title>ex-chef de gang</DB_ExGangLeader.title>
    <DB_ExGangLeader.titleShort>caïd déchu</DB_ExGangLeader.titleShort>
    <DB_ExGangLeader.baseDesc>[PAWN_nameDef] était autrefois chef de gang. À son apogée, [PAWN_nameDef] acceptait de nombreux contrats pour lesquels les corporations payaient grassement, y compris des missions assez notoires pour attirer l’attention des autorités.\n\nAprès avoir découvert que divers gangs étaient éliminés les uns après les autres par une escouade d’élite de chasseurs, [PAWN_nameDef] décida de dissoudre le gang pour assurer sa protection. [PAWN_nameDef] se cacha dans une planque secrète en attendant que la situation se calme, jurant de ne plus jamais retourner à une vie criminelle.</DB_ExGangLeader.baseDesc>
    <DB_RipperDoc.title>ripperdoc</DB_RipperDoc.title>
    <DB_RipperDoc.titleShort>ripperdoc</DB_RipperDoc.titleShort>
    <DB_RipperDoc.baseDesc>[PAWN_nameDef] était un ripperdoc agréé, proposant divers services allant de la chirurgie aux implants cybernétiques. [PAWN_nameDef] s’est révélé très compétent dans son métier, ce qui lui a permis de nouer de nombreux contacts au fil de sa carrière.</DB_RipperDoc.baseDesc>
    <DB_Freelancer.title>indépendant</DB_Freelancer.title>
    <DB_Freelancer.titleShort>indépendant</DB_Freelancer.titleShort>
    <DB_Freelancer.baseDesc>[PAWN_nameDef] travaillait à son compte, comme indépendant. [PAWN_nameDef] enchaînait les petits contrats, bâtissant un solide portfolio et une expérience que la plupart des entreprises auraient volontiers recrutés, mais [PAWN_nameDef] choisit de rester indépendant et de poursuivre cette voie.</DB_Freelancer.baseDesc>
    <DB_ConstructionWorker.title>ouvrier du bâtiment</DB_ConstructionWorker.title>
    <DB_ConstructionWorker.titleShort>bâtisseur</DB_ConstructionWorker.titleShort>
    <DB_ConstructionWorker.baseDesc>[PAWN_nameDef] travaillait comme ouvrier du bâtiment dans une entreprise de construction réputée. Grâce à une menuiserie avancée, à la soudure et à une utilisation soigneuse des matériaux, [PAWN_nameDef] obtenait des résultats satisfaisants qui lui valurent un contrat de travail un peu plus long au sein de cette entreprise bien connue.</DB_ConstructionWorker.baseDesc>
    <DB_StreetThug.title>voyou des rues</DB_StreetThug.title>
    <DB_StreetThug.titleShort>voyou</DB_StreetThug.titleShort>
    <DB_StreetThug.baseDesc>[PAWN_nameDef] était un fauteur de troubles notoire. Entre vols, braquages et tentatives de meurtre, [PAWN_nameDef] a souvent eu affaire à la police locale et a été jeté en prison à plusieurs reprises.</DB_StreetThug.baseDesc>
    <DB_StreetMercenary.title>mercenaire de rue</DB_StreetMercenary.title>
    <DB_StreetMercenary.titleShort>mercenaire</DB_StreetMercenary.titleShort>
    <DB_StreetMercenary.baseDesc>[PAWN_nameDef] était mercenaire dans les vastes rues urbmondaines. Membre d’un groupe de mercenaires bien connu, [PAWN_nameDef] participa à de nombreux contrats, parfois mortels ou carrément impossibles à mener sans l’aide d’autres groupes de mercenaires.\n\nÀ cause de ce mode de vie épuisant, [PAWN_nameDef] dort moins que les doberkins ordinaires.</DB_StreetMercenary.baseDesc>
    <DB_FactoryNightWorker.title>ouvrier de nuit d'usine</DB_FactoryNightWorker.title>
    <DB_FactoryNightWorker.titleShort>ouvrier</DB_FactoryNightWorker.titleShort>
    <DB_FactoryNightWorker.baseDesc>[PAWN_nameDef] a autrefois travaillé de nuit dans une usine. [PAWN_nameDef] remplissait quota après quota, développant ainsi une horloge biomécanique qui le rendit assez efficace pendant la nuit.\n\nCela dégrada malheureusement la constitution physique générale de [PAWN_nameDef].</DB_FactoryNightWorker.baseDesc>
    <DB_ZenusRancher.title>éleveur de zenus</DB_ZenusRancher.title>
    <DB_ZenusRancher.titleShort>éleveur</DB_ZenusRancher.titleShort>
    <DB_ZenusRancher.baseDesc>[PAWN_nameDef] est un éleveur de zenus vétéran. La viande de zenus étant très recherchée par les riches élites, les zenus étaient soigneusement entretenus par des éleveurs professionnels, et [PAWN_nameDef] était l’un d’eux.</DB_ZenusRancher.baseDesc>
    <DB_DobermanTrainer.title>dresseur de dobermans</DB_DobermanTrainer.title>
    <DB_DobermanTrainer.titleShort>dresseur canin</DB_DobermanTrainer.titleShort>
    <DB_DobermanTrainer.baseDesc>[PAWN_nameDef] est un dresseur de dobermans vétéran. Les dobermans étant très recherchés comme animaux de compagnie et compagnons de guerre, des dresseurs expérimentés étaient nécessaires pour s’occuper et entraîner les chiots comme les adultes. C’est là qu’intervenait [PAWN_nameDef].\n\nCela a aussi indirectement rendu [PAWN_nameDef] très expérimenté au combat de mêlée, en raison de ses interactions avec des dobermans agressifs.</DB_DobermanTrainer.baseDesc>
    <DB_VeteranSoldier.title>soldat vétéran</DB_VeteranSoldier.title>
    <DB_VeteranSoldier.titleShort>soldat</DB_VeteranSoldier.titleShort>
    <DB_VeteranSoldier.baseDesc>[PAWN_nameDef] est un soldat accompli. Après un entraînement intensif dans l’armée et sa participation aux efforts expansionnistes de la Fédération doberman, [PAWN_nameDef] a été endurci et façonné en combattant idéal, que la Fédération doberman emploierait volontiers.</DB_VeteranSoldier.baseDesc>
    <DB_VeteranSoldier_Heavy.title>soldat lourd</DB_VeteranSoldier_Heavy.title>
    <DB_VeteranSoldier_Heavy.titleShort>lourd</DB_VeteranSoldier_Heavy.titleShort>
    <DB_VeteranSoldier_Heavy.baseDesc>[PAWN_nameDef] s’est entraîné comme soldat spécialisé dans les armes lourdes. Grâce à un entraînement rigoureux visant à renforcer son mental et à acquérir une connaissance approfondie de l’usage des armes lourdes, [PAWN_nameDef] est devenu un combattant idéal pour infliger un maximum de souffrance à tout ennemi rencontré.</DB_VeteranSoldier_Heavy.baseDesc>
    <DB_VeteranSoldier_Sniper.title>tireur vétéran</DB_VeteranSoldier_Sniper.title>
    <DB_VeteranSoldier_Sniper.titleShort>tireur</DB_VeteranSoldier_Sniper.titleShort>
    <DB_VeteranSoldier_Sniper.baseDesc>[PAWN_nameDef] s’est entraîné comme soldat spécialisé dans les armes à longue portée. Grâce à une formation exigeante fondée sur la discipline, la patience et la finesse nécessaire pour placer des tirs précis, [PAWN_nameDef] s’est révélé être un combattant efficace à longue distance, capable d’abattre des cibles de loin.</DB_VeteranSoldier_Sniper.baseDesc>
    <DB_VeteranSoldier_Engineer.title>ingénieur de combat vétéran</DB_VeteranSoldier_Engineer.title>
    <DB_VeteranSoldier_Engineer.titleShort>ingénieur</DB_VeteranSoldier_Engineer.titleShort>
    <DB_VeteranSoldier_Engineer.baseDesc>[PAWN_nameDef] s’est formé à l’aspect le plus technique de la guerre. Bien qu’un peu médiocre au combat, ses compétences en construction et en minage compensent largement son rôle d’ingénieur de combat vétéran.</DB_VeteranSoldier_Engineer.baseDesc>
    <DB_VeteranSoldier_Medic.title>médecin de combat vétéran</DB_VeteranSoldier_Medic.title>
    <DB_VeteranSoldier_Medic.titleShort>médecin</DB_VeteranSoldier_Medic.titleShort>
    <DB_VeteranSoldier_Medic.baseDesc>[PAWN_nameDef] s’est formé à l’aspect médical de la guerre. Bien qu’un peu médiocre au combat, ses compétences en médecine et en soins compensent largement son rôle de médecin de combat vétéran.</DB_VeteranSoldier_Medic.baseDesc>
    <DB_VeteranSoldier_Melee.title>combattant CQC vétéran</DB_VeteranSoldier_Melee.title>
    <DB_VeteranSoldier_Melee.titleShort>mêlée</DB_VeteranSoldier_Melee.titleShort>
    <DB_VeteranSoldier_Melee.baseDesc>[PAWN_nameDef] s’est entraîné comme soldat spécialisé dans le combat rapproché. Grâce à un entraînement intensif et à une bonne connaissance des armes de mêlée conventionnelles, [PAWN_nameDef] a appris à infliger une douleur insondable à l’ennemi par des tactiques agressives, directes et au plus près.</DB_VeteranSoldier_Melee.baseDesc>
    <DB_EliteOfficer.title>officier d’élite</DB_EliteOfficer.title>
    <DB_EliteOfficer.titleShort>officier</DB_EliteOfficer.titleShort>
    <DB_EliteOfficer.baseDesc>[PAWN_nameDef] est un officier d’élite certifié de la Fédération doberman. Après avoir participé à de nombreuses guerres en menant d’autres compatriotes doberkin à la victoire, [PAWN_nameDef] s’est révélé être l’un des atouts les plus précieux de la Fédération doberman.\n\nCette épreuve continue a également rendu [PAWN_nameDef] complètement instable.</DB_EliteOfficer.baseDesc>
    <DB_HighCommander.title>haut commandant</DB_HighCommander.title>
    <DB_HighCommander.titleShort>commandant</DB_HighCommander.titleShort>
    <DB_HighCommander.baseDesc>[PAWN_nameDef] est un commandant respecté de la Fédération doberman, servant de près comme chien personnel du souverain suprême. [PAWN_nameDef] a mené une armée entière parmi les centaines d’armées de la Fédération doberman pour faire avancer l’effort expansionniste, conquérant de nombreuses planètes au passage.\n\nTout au long de la campagne, [PAWN_nameDef] est devenu encore plus redoutable, dans le seul but de rester proche du chef de meute.</DB_HighCommander.baseDesc>
</LanguageData>