<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
    <DB_SlumPup.title>habitant des bas-fonds</DB_SlumPup.title>
    <DB_SlumPup.titleShort>né des bas-fonds</DB_SlumPup.titleShort>
    <DB_SlumPup.baseDesc>[PAWN_nameDef] a grandi dans les bas-fonds avec d’autres enfants orphelins. Dans la société urbmondaine en expansion constante, [PAWN_nameDef] devait se battre bec et ongles pour obtenir la moindre bouchée de nourriture, preuve que, quelle que soit la puissance de la Fédération doberman, elle projetait toujours une ombre sombre où rebuts et vagabonds convergeaient.\n\nCette expérience a fait de [PAWN_nameDef] un survivant particulièrement endurci.</DB_SlumPup.baseDesc>
    <DB_AcademyStudent.title>étudiant d’académie</DB_AcademyStudent.title>
    <DB_AcademyStudent.titleShort>étudiant</DB_AcademyStudent.titleShort>
    <DB_AcademyStudent.baseDesc>[PAWN_nameDef] est étudiant à l’institution universelle d’excellence académique et militaire. Après avoir été arraché aux bas-fonds, [PAWN_nameDef] fut emmené par des agents doberkin et envoyé directement à l’académie afin d’augmenter les effectifs.\n\nNe voulant pas être renvoyé dans les bas-fonds, [PAWN_nameDef] étudia très dur pour devenir un atout utile à la Fédération doberman, apprenant les bases du combat à mains nues et du tir, ainsi que les bases de la fabrication et des applications médicales, très recherchées par beaucoup.</DB_AcademyStudent.baseDesc>
    <DB_StreetKid.title>enfant des rues</DB_StreetKid.title>
    <DB_StreetKid.titleShort>gosse des rues</DB_StreetKid.titleShort>
    <DB_StreetKid.baseDesc>Né dans la jungle de béton urbmondaine, [PAWN_nameDef] a absorbé toutes les connaissances nécessaires pour s’intégrer : les différents argots de rue, les gangs à éviter et les corporations à surveiller pour décrocher de petits travaux.\n\nCes connaissances ont permis à [PAWN_nameDef] de survivre aux conditions difficiles de la société industrielle sans cesse grandissante de la Fédération doberman.</DB_StreetKid.baseDesc>
    <DB_StreetMedic.title>médecin des rues</DB_StreetMedic.title>
    <DB_StreetMedic.titleShort>médecin des rues</DB_StreetMedic.titleShort>
    <DB_StreetMedic.baseDesc>[PAWN_nameDef] a appris des pratiques médicales clandestines durant son enfance. Comme les bas-fonds étaient remplis de violences de gangs, adultes et enfants y étaient constamment blessés. [PAWN_nameDef] proposait alors des services médicaux en échange d’argent.</DB_StreetMedic.baseDesc>
    <DB_ChefApprentice.title>apprenti cuisinier</DB_ChefApprentice.title>
    <DB_ChefApprentice.titleShort>petit cuisinier</DB_ChefApprentice.titleShort>
    <DB_ChefApprentice.baseDesc>[PAWN_nameDef] est l’un des jeunes membres du front culinaire de la ferme de viande synthétique. Là-bas, [PAWN_nameDef] a appris diverses façons de préparer la viande synthétique, qu’il s’agisse de hamburgers, de steaks, de boulettes de viande ou même des rations doberkin préférées du public.</DB_ChefApprentice.baseDesc>
    <DB_JuniorCarpenter.title>jeune charpentier</DB_JuniorCarpenter.title>
    <DB_JuniorCarpenter.titleShort>petit charpentier</DB_JuniorCarpenter.titleShort>
    <DB_JuniorCarpenter.baseDesc>[PAWN_nameDef] a appris les bases de la charpenterie. Séparées des riches habitations industrielles près desquelles se trouvent les bas-fonds, les baraques de fortune étaient un besoin urgent pour une population toujours croissante et défavorisée. [PAWN_nameDef] observa donc d’autres charpentiers dans leur travail et parvint à reproduire leurs compétences.\n\nGrâce à ce savoir, [PAWN_nameDef] réussit à s’en sortir en aidant à construire des baraques et en acceptant d’autres travaux liés à la charpenterie.</DB_JuniorCarpenter.baseDesc>
    <DB_YoungButcher.title>jeune boucher</DB_YoungButcher.title>
    <DB_YoungButcher.titleShort>jeune boucher</DB_YoungButcher.titleShort>
    <DB_YoungButcher.baseDesc>[PAWN_nameDef] a appris à dépecer les zenus dans un abattoir soutenu par le gouvernement. La viande de zenus était une denrée de luxe réservée aux riches et aux influents, et les salaires élevés proposés pour s’occuper des zenus et les préparer poussèrent [PAWN_nameDef] à saisir l’occasion sans hésiter.\n\nCela développa toutefois chez [PAWN_nameDef] un intérêt pour les drogues, afin de noyer les cris de chaque zenus abattu.</DB_YoungButcher.baseDesc>
    <DB_YoungCitizen.title>jeune citoyen</DB_YoungCitizen.title>
    <DB_YoungCitizen.titleShort>citoyen</DB_YoungCitizen.titleShort>
    <DB_YoungCitizen.baseDesc>[PAWN_nameDef] est un habitant local. Né et élevé dans un foyer stable, [PAWN_nameDef] rêvait de servir un jour la grande cause de la Fédération doberman.</DB_YoungCitizen.baseDesc>
    <DB_YoungLaborer.title>jeune ouvrier</DB_YoungLaborer.title>
    <DB_YoungLaborer.titleShort>ouvrier</DB_YoungLaborer.titleShort>
    <DB_YoungLaborer.baseDesc>Pour répondre aux demandes toujours croissantes de la machine industrielle, les autorités adoptèrent une loi autorisant le travail des enfants avec consentement, et c’est ainsi que [PAWN_nameDef] entra en scène. Engagé comme simple ouvrier, transportant des caisses dans une usine d’expédition, [PAWN_nameDef] parvint à survivre et à recevoir un salaire acceptable.\n\nBien que le travail des enfants soit méprisé par la plupart des individus déconnectés de la réalité, dans une société urbmondaine où même les enfants seuls doivent travailler pour survivre, [PAWN_nameDef] faisait peut-être partie des plus chanceux.</DB_YoungLaborer.baseDesc>
    <DB_YoungCorpseCollector.title>jeune ramasseur de cadavres</DB_YoungCorpseCollector.title>
    <DB_YoungCorpseCollector.titleShort>ramasseur de cadavres</DB_YoungCorpseCollector.titleShort>
    <DB_YoungCorpseCollector.baseDesc>Dans les bas-fonds urbmondains, où le crime et les guerres de gangs sévissent dans l’indifférence des autorités, [PAWN_nameDef] a grandi comme ramasseur de cadavres. Une fois les combats terminés, [PAWN_nameDef] se glissait habilement dans le carnage avec d’autres nettoyeurs. Là, ils organisaient les cadavres destinés au crématorium ou livrés à un ripperdoc clandestin afin de récupérer les implants devenus inutiles pour de l’argent facile.\n\nExercer ce métier à un si jeune âge a rendu [PAWN_nameDef] incroyablement insensible intérieurement.</DB_YoungCorpseCollector.baseDesc>
    <DB_YoungCoder.title>jeune programmeur</DB_YoungCoder.title>
    <DB_YoungCoder.titleShort>jeune programmeur</DB_YoungCoder.titleShort>
    <DB_YoungCoder.baseDesc>[PAWN_nameDef] était un petit prodige du piratage informatique. Qu’il s’agisse d’ouvrir des ordinateurs portables verrouillés par mot de passe ou de développer de simples applications pour téléphone, [PAWN_nameDef] pouvait tout faire tant que cela ne violait pas la loi.</DB_YoungCoder.baseDesc>
    <DB_WastelandNomad.title>nomade des terres désolées</DB_WastelandNomad.title>
    <DB_WastelandNomad.titleShort>nomade</DB_WastelandNomad.titleShort>
    <DB_WastelandNomad.baseDesc>[PAWN_nameDef] a grandi comme nomade, loin des villes urbmondaines animées. Ses parents étant eux-mêmes nomades, [PAWN_nameDef] reçut des leçons de survie dans les terres désolées. De la chasse à la construction, [PAWN_nameDef] acquit le strict minimum de connaissances, allant même jusqu’à participer à de nombreux contrats pour gagner de l’expérience.</DB_WastelandNomad.baseDesc>
    <DB_Cadet.title>jeune cadet</DB_Cadet.title>
    <DB_Cadet.titleShort>cadet</DB_Cadet.titleShort>
    <DB_Cadet.baseDesc>[PAWN_nameDef] était cadet militaire, apprenant dès son plus jeune âge à devenir un soldat efficace. Grâce à un programme de combat très efficace, [PAWN_nameDef] apprit les bases du tir au fusil, les premiers secours et les parties du corps les plus efficaces à frapper avec un couteau.\n\nCes programmes étaient essentiels pour former les futurs soldats destinés à soutenir l’effort expansionniste de la Fédération doberman.</DB_Cadet.baseDesc>
    <DB_AcademyStudentElite.title>étudiant d’académie d’élite</DB_AcademyStudentElite.title>
    <DB_AcademyStudentElite.titleShort>étudiant d’élite</DB_AcademyStudentElite.titleShort>
    <DB_AcademyStudentElite.baseDesc>[PAWN_nameDef] a grandi dans un milieu très privilégié. Issu d’une lignée de politiciens, [PAWN_nameDef] reçut la meilleure éducation que son tuteur pouvait aisément lui offrir. [PAWN_nameDef] apprit beaucoup de choses en matière de combat, d’études et de commandement.</DB_AcademyStudentElite.baseDesc>
    <DB_AspiringOfficer.title>officier aspirant</DB_AspiringOfficer.title>
    <DB_AspiringOfficer.titleShort>jeune officier</DB_AspiringOfficer.titleShort>
    <DB_AspiringOfficer.baseDesc>[PAWN_nameDef] est un officier aspirant. Né dans une lignée d’officiers dotés d’une forte dignité morale, [PAWN_nameDef] rêvait de devenir un officier de la Fédération doberman menant la voie de la droiture, comme ses parents et leurs ancêtres avant eux.</DB_AspiringOfficer.baseDesc>
    <DB_RookieOfficer.title>officier novice</DB_RookieOfficer.title>
    <DB_RookieOfficer.titleShort>officier débutant</DB_RookieOfficer.titleShort>
    <DB_RookieOfficer.baseDesc>[PAWN_nameDef] a reçu une éducation à l’académie en tant qu’officier de la Fédération doberman. Suivant la tradition familiale de devenir officier comme ses ancêtres, [PAWN_nameDef] subit un entraînement rigoureux au combat et aux tactiques militaires afin d’honorer cette tradition.\n\nCela développa inévitablement le comportement pessimiste de [PAWN_nameDef], incapable de poursuivre ses propres rêves de façon indépendante.</DB_RookieOfficer.baseDesc>
</LanguageData>